你好啊

呵啦呵啦呵啦呵啦呵啦呵啦呵啦呵啦呵啦

我望住你飲就得

死肥仔

減肥

我想減

一齊減